其實要侵侵定制裁名單，如果只放幾個中美雙方同意既人大家OK嗎？

其實要侵侵定制裁名單，為了中美簽署貿易栛定，
如果只放幾個中美雙方同意既人，之如所羅門咁講，大家OK嗎？

今次簽唔係眾議院加辣版嚟，係小辣版，不過都要多謝侵侵

We the people stand with Trump

唔明？

咁都唔明？

姐係一堆condom 呀～唔通搞維利咩

好多香港人唔明，為什麼要侵侵定制裁名單

侵侵真係勁，全世界都睇唔出佢下一步，係用制裁名單同中共DEAL，幫手清走中共唔想要的人。

外交部召見美大使：法案不得制裁中共官員

美國總統川普簽署香港人權與民主法案，中國官方抗議動作頻仍。中國外交部上午發聲明表達堅決反對的立場後，副部長樂玉成召見美國駐中大使布蘭斯塔德，強調該法案「不得制裁中共官員」。

根據中國外交部網站，樂玉成重申稍早由外交部發出的聲明內容，指美方此舉是嚴重干預香港事務和干涉中國內政，「嚴重違反國際法和國際關係基本準則」，是赤裸裸的霸權行徑，已提出嚴正交涉和強烈抗議。

他說，中國政府維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。

樂玉成強調，中方強烈敦促美方糾正錯誤、改弦更張，不得將該法案付諸實施，立即停止插手香港事務、干涉中國內政，以免給中美關係和兩國重要領域合作造成更大損害。

他說，對美方的「錯誤舉措」，中方必將予以堅決反制，由此導致的一切後果由美方完全負責。

除了外交部，中國國務院港澳辦、香港中聯辦和外交部駐港公署及港府今天都已發表聲明，表達譴責美方的立場。

剩係制裁港共